元朗警區指揮官 涉嫌觸犯公職人員行為失當罪

公職人員行為失當是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。即使未有確切證據證明有關公職人員因受賄而故意作出有關的失當行為，而且未有令政府有任何損失，依然可被控這項罪名。

根據網上片段,絕對有理由相信元朗警區指揮官 涉嫌觸犯公職人員行為失當罪

請各位議員 務必跟進

唔該同我搞斷原居民條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

推

push